突發！英國搵到支那肺炎解藥 原來係一種普通藥物

嘩好似成效仲要幾好

有冇藥劑巴解釋下係咩黎？

每星期一解藥/疫苗

炒下消息

聽到厭

大英帝國

到底有幾多解藥出左黎？

藍色泡泡

類固醇既一種
20個入面有19個好番 冇研究數據睇唔知佢係輕定重症
要睇下佢個研究咩料先 sample size太細

英國研究

Diu sample size 咁細就咪拎出嚟打飛機啦

好似久唔久就話有解藥，過多排又無晒消息

類固醇

一隻強類固醇，降低炎症反應

其實一直類固醇都係sars mers有用
主要係有ARDS (Acute respiratory distress syndrome)個班病人到

dexa 咁普通 anti viral 都唔洗